[今晚又有歐洲G1啦] 馬季唞暑討論區XLIV

From Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月九日 星期日 2150 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
戒賭討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

樓主幾時死

賭住澳門先

金西正去左邊

外圍狗早撚抖

@賭波馬

我算好老脾 琴日冇屌過客
淨係叫d 乞衣唔洗問

20公分木瓜從直腸取出 男痛6小時解釋：不小心塞入的

蘭仔

lm

必 27 Q

三賤定比馬

蘭仔咁識玩

賭完外仔未呀

有馬字都問

邊撚個叫金西正

必 開左檔外圍

爆菊蘭

WOW

柏雪3寶

問下都唔得 你做顧問啦

想三箭 比馬好廢

駿皇綵啦

周柏豪都跑

牙囧今日教育路？
有個黑衫partner

又燈馬

唔係唔得
我只係好直接比個現實佢同佢講88

屌曬你地老母 用支移收得唔好仲想搵平過佢 含撚啦乞衣

喂 仲有3600秒

起底

IP都唔使CHECK

教育路啊
Partner 著老制

半一幾撚硬

咁撚熱點企街

有冇平過中移plan
冇你咪撚擺檔啦

躝啦 唔柒做你生意

恩利克 2倍送既喂

芭焦扇 颶風版

報狗掃你場 阻街

冇用的 抄完1500 又開過

經過見到有馬po手足係咁既酷熱天下底下更見溫暖

彩池總額 獨贏: 108,938 位置: 64,236 連贏: 119,242 位置Q: 73,504 三重彩: 61,781

唔係溫暖啦七蛇
浩能熱啊

柏雪3寶要研訊跑法啦
屌你

隔離老百冷氣咁強，企係門口都爽

3.7

屌你日本Q
玩撚晒
咁撚勁番去日本JRA 跑

sir 有黑衫人聚集

垃圾

real impact仔

實際影響搵日本騎師贏

7號落返1050啦

係，豪能熱

田中正一

呢個更加唔怕
D 狗不嬲唔咬我地

隻3 係香港一定衰99條

你唔好撚跑完講 強陣

你地是咪勝好能柒多姐？

Hi all

報食環

三箭贏唔到我跳

全部外圍狗

買哈密星先

日本報紙會唔會報=.= on99

正叔又刨澳門馬

今日對住張相打左飛機未

報食環咪落黎抄張告票 跟手就講88
佢唔會趕絕我地架
佢都要跑數架嘛

日本報紙會同你報呢單咁既野

今朝講足成個日本馬
你又唔出現

田中 壽司就識

我烽今日有咩波強精選

烽SIR 話又有200倍波膽提供

尋晚玩足一晚fall guys
今日訓得好好

Lm

而家好似好垃

乜春野相

即係打橫行 特權撚

你老婆

一向垃圾

跟啦

冇打橫行
交足陀地

馬毛14 24 15🤔🤔

ALL IN

澳門日本咩馬都玩 好爛賭

岩岩睇左片，我老婆好可愛

馬拉 R6 1

gun

告票可以公司claim番？

西華 乜名黎

原來咁黑暗

O'Reilly D 仔都去馬拉跑咁撚勁

去廁所屙篤尿照下自己啦
你老婆? 你老婆係隻左手咋
你有撚能力娶老婆咩 成鳩日係度FF
除左識貼呢D豬西圖,
話呢個我老婆果個我老婆之外重識做咩
快撚D對住張圖黎打飛機啦

個種勁嘛

$10 gun

今日目標探三次牙囧

痴漢扮偶遇

牙囧一陣要賭波

唔好比佢賭

公務員真係唔能洗做

幻愛

牙冏認到你未

跟著去公廁

手足經過幫佢加buff都好丫

If you cant beat them

臨開波行埋去聊佢扮客= =
只比佢賭即場

其實尋日阻佢賭果件咪佢黎

@bogo

佢唔會知我係邊個

牙囧... 我...我....要_了....啊....

未相認過

牙七好波

Phoenix Thoroughbreds vice-president Tom Ludt has become the latest high-profile racing professional to cut ties with the troubled organisation, citing concerns over allegations that money from a fake cryptocurrency revealed to be a global Ponzi scheme may have been invested in the self-styled "world’s first regulated thoroughbred fund".

呢鑊嘢咁樣仲唔跳船

尋日有2個師奶 1個老豆拖住個仔
1個啊差 仲有2個八婆 接住黎玩左我半個鐘

牙七幫牙囧戒賭

牙囧捉2個八婆起雙飛啦

牙七係差仔

好撚慘 你在暗佢在明

聽日囧擺邊

做到野
自撞牙七去探班
牙冏連續3日 -20

好似個d跟蹤狂 你永遠唔知佢係邊

癲到連續燈死阿囧三日

牙七連廁所都跟埋

跟到返屋企

X 撚到慌

要偷影佢相send俾佢

由1039 買撚到1079

SEND左比我

得番我同你X

我不介意，你呢？

三箭好似尋日巴塞

收聲啦

思考中
但呢隊唔係疤

高蛇有無水

日本巴塞

點解次次都唔數我
好撚躁

三戰3.5B

我收皮囉

但對手好撚垃圾咁
想轟下去

川崎前鋒

好彩買撚哂 落撚哂飛

今日有咩水俾下

咁要call埋蘭仔

真

祖記黎

東京受讓都好吸引

買柒埋波旦
30 40 50

因為你扮X 明明逃出生天

花冇左平手買= =

前鋒啲控傳幾撚癲

call運時來過嚟踢死你班仆街

有撚逃過咩
你再串串貢就去元朗扮鳩你D客

主勝啦 仲盤?

跟你

澳門有隻real impact仔跑仲要贏埋

好想東京盤

咁大信心我寶?
三箭 西花?

配田中

一定啦

好撚樣衰呀大哥
成個陳漢典咁
想點樣

樣衰到 走啦

唔同你對算 你追數

陳漢典扮女人

識野我寶

你燈 你買仲好

男人扮女人 都唔知咩居心

郭超你都跟

唔好玩啦 我福
一見到反曬光就知係你

帶撚左帽果個就是我

好惡，痴線

屌佢老母閪 臨開波先用女色引誘
好彩用男人引誘
呢個pr好撚柒閪低級

終於有正常人

咁熱帶乜撚帽

老坑扮童黨

貓送水唔撚夠洗
要返pt pr

好撚醜

田中SAN 起孖
呢隻點中贏條街

睇來可以番日本屌打武豐

我福18年仲有頭髮

我花是咪可入手
對家出波多野露出了

老母華 躝

兩年就甩咁多 好sad

菜7子今日贏2場
勁

馬克思主義好！

輸得多

老老實實 對雙眼皮流到

唔想搞大佢

電路二號 告東尼 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (史卓豐)

咁快又換過隻新

一早就要食腸就知淫底

冇波唔啱你

芝士腸

樣真係唔射

唔得*

日本仔跑泥地真係有一手

咪撚post d妖怪

佢一線頂 去澳門 玩玩下姐

電路二號唔係退左役架啦咩

-15分鐘 買定離手

好凍下 就凍病了

佢背景有啲似藤井

真..
真係好能醜==
唔好下下屈我睇女變態啦

牙囧換左衫？

18年

20年

呢2年我福一定過得好苦

X到仆街
冇計

廣東三箭-1 買撚左 屌你老母又輸哂

牙七原來喺條片入面

癡漢

你都唔係賣樣 算啦

Jump

7色SIR 攪到牙囧濕晒

牙七係遠處視姦緊

冇換過wor

條片個地方係邊度

東京做咩唔出林
出波多野

又經過，冇計啦

應該用把口交

牙七好勁呀

一直認錯人?

認錯人

唔會，第一次果個係佢，著制服
頭先可能睇錯，但見唔到制服

牙七咩事

牙七係gay架

牙七放圖上黎大家幫幫眼

我今日冇制服

必仔 快d 隊個屎眼比佢

你係黑色衫？
我見到有個著卡其色既，但之前係紅色

唔怪得7色SIR 成日飲凍奶茶

仲勁過嘉琦BB 東東嘉熙師妹一日6W

Hazel Schofer(右)尋日一口氣贏6W，其中四場來自師傅施樂克。(圖片：LOVERACING.NZ @Twitter)

Hazel Schofer1日6W片段：

因傷退下火線嘅前女將蔣嘉琦，騎師生涯嘅代表作當然係2016年4月10號寫下一日4W嘅壯舉，亦正正因為呢日精彩演出，令佢喺2017年嘅杜拜世界盃歡迎晚宴，獲頒最受歡迎人物獎。不過，尋日新西蘭有位叫做Hazel Schofer嘅女見習生喺哈韋拉(Hawera)馬場上陣，竟然於全日12場賽事中贏夠6場，真係夠晒威水喇。

其實見習生一日贏夠6場，之前喺新西蘭只得依家貴為悉尼冠軍騎師嘅麥道朗試過，Hazel Schofer能夠創下佳績，固然唔簡單。值得一提，尋日佢其中4W來自佢師傅施樂克，而巫顯東同埋陳嘉熙喺新西蘭受訓時亦跟過施樂克學藝，睇嚟作為師妹嘅Hazel，演出唔輸蝕畀兩位師兄喎。

好撚頭痛

應承我

@貓 我上了

加油 唔上船了

點解狗會唔開

今日卡其色

好撚型

最佳馬伕表現獎
貓SIR 觀塘有冇

牙七is watching u

小弟叫方駿暉

佢表現良好

唔怪得知輸10個

星級馬評家 方駿暉

confirmed了
應該第一次睇錯顏色

浩勝盈輝19元
有冇攪錯

係咪早得濟我未開工

第一次果陣4點幾

咁你認錯

買咗咩

箭

豐收寶

戒賭

如風又爆

豐收寶散得咁快

歐霸買國米冠
歐聯買拜仁冠
點睇

又爆
如風恩利克跑得靚到
攝條內欄

又話戒

俾錢代停賽有料到

買呢啲長線野 當投資

贏卓人勇呢度掃晒?

蝕25分跑呢場呢場贏4個馬位加幾多分

你老死小豬有冇最新消息

曼聯
馬體

見佢最近有update ig試水溫
睇黎好快露個龜頭出黎

正箭仲未入波，針了

正 有賭波馬幫我飛走2隊

唔緊要 你損失

買咩波膽牙烽

00000

淺野雄也同淺野拓磨個樣一樣

快入

屌 閪京原來轉左盤

中撚左三箭伏
廢到喊

2.5B都唔會開得出=.= 真心好撚廢

2球都得

CLS 三箭邊條柒頭咁樣回頂比龍

40 50

有冇咁撚廢

屌你老味....睇住黎射都可以射成咁

我當去踢都好過佢

無錯
岩岩果球我當一定狂抽網頂入

啲波妹到踢廿分鐘好似加緊時咁

頂唔順三箭 CLS..
轉邊明明可以直接比，係要駁多腳

隊友空晒都仲要load下俾唔俾先傳，load完人哋又企返好啲位

而家係咪由買8串9轉玩波蛋

睇廿零分鐘可以CFM係一場0-0 0角既閪比賽
買大買盤又輸

咁樣鳩吊啲波入去我都唔知點先入到

光頭頂波會唔會勁啲

屌你老味又一個極舒服既位 射到碌柒咁

屌佢老母咁都仲要橫傳 柒頭

耀昌之星肯再贏未？

馬交call馬嗰個幾激情

屌你老母中柱

廣島D人好撚懶
人地反擊7個人到禁區 廣島都係冇人回防 得6件

屌你俾返球入更衣室得唔得

三箭領先緊兩球？

Yes

我地針兩球

垃圾波

三箭成隊都好撚可恥

睇嚟要12碼先入到

半小地核gel

痴柒線 踢緊乜呀

戒牙人針兩球

笑到傻
比馬D人守緊乜

再遲d先入呀 on9

似走盤

好彩買左半主

唔怪得人 真係三箭廢自己係度妹
比馬已經唔撚係防守緊，得個人多 行住人
連逼都唔逼下

4:0未

1-0 完場CONFIRMED

Two further top-class challengers are under consideration for what is shaping up to be another exceptional mile contest in next Sunday's Prix Jacques le Marois.

Sponsored by the Niarchos Family's Haras de Fresnay-le-Buffard, the Jacques le Marois had already looked a race to savour with Palace Pier, Persian King and last year's hero Romanised all being targeted at Deauville.

Alan Cooper, racing manager for the sponsors, confirmed Coronation Stakes winner Alpine Star and Circus Maximus – who is owned in partnership with Coolmore – are on course for the race, subject to the weather.

"All being well both Alpine Star and Circus Maximus could run," said Cooper. "We'll just keep an eye on the ground, we don't want it fast. We'll see how the weather and track goes."

全部一齊上啦，嗰日仲唔係歐洲一哩大戰第二回合

淺野

買得太多場 都唔知點叫

幫你叫
寶高！

andrew balding仲未決定去邊

佢跑唔跑都冇所謂啦，船王呢兩隻加埋嗰三隻已經開得Round 2

愛隊請生性

唔好C啦

屌你老味又係咁樣柒射

又嚟贏波刷角咁老土

含家產 單對單仲想射穿埋細龍

係唔係想逼死我

大炒一場大家開心

你愛隊。。

柒箭個款唔想呢 屌喇媽

我估兩匹出一匹就算想Alpine 跑多啲
Circus Maximus跑嘅話 九月隆尚磨坊就唔會預佢

打個電話叫森島司幫幫手

Alan Cooper 話係separate decisions will be made with Jessica Harrington and Aidan O'Brien，即係兩匹都有機會上喎

3箭斷哂我 88

想問下大家
香港有冇馬拎G1/HKG1/4YO亞軍拎得多過自由好？
佢有六個

X2

買角細又爆咁老土

屌你回防chok晒手都無加速到

原來佢有咁多

當然 尤其Circus Maximus Coolmore有份
都係嗰句
唔鍾意 Sussex -> Prix Jacque le Marois 呢個部署
Circus Maximus 大可以選擇衛冕隆尚磨坊
除非佢決心要避Mohaather，咁無話可說

諗起大爛財
岩岩去數一數得4個
不過好多G1/HKG1 非亞即季

往績係冇角 都唔知可以點

快撚d啦三箭

比人禁屌返轉頭係咩玩法
贏1-0不如倒輸算撚數啦柒箭

隻黑鳩右閘跑唔郁

三箭諗住就咁完？

卓浩年唔係話Mohaather會去隆尚跑Prix Du Moulin De Longchamp先再去QEII咩，咁佢兩隻實撞硬

大運財有五個計埋鑽禧

無了

我諗到花月春風 都係得5個

Thx

我已經即刻諗天久
數一數都係得4個

5個先真

爆冷 花月春風 明月千里 大運財 都係五個

發現原來恩格斯冇贏過group

典型一班馬扮勁

1-0爆角大法

經典盃
冠軍一哩賽
主席短途獎
萬利嘉多錦標

仲有邊場？

睇錯左阪神嗰場 原來G2來

人馬錦標

又係D殺全人類既賽果

三賤 我屌你老母

點撚樣呀廣島

入多粒啦屌

角細又仆街

屌 差D半場LUP死 撞柱 屌你老母

大爛財冇國際G1 橙

入多粒啦三箭

比馬唔該 入撚左佢

有撚用咩

X2
1:0 我寧願柒箭冇3分 屌ON9

佢十二月國際賽食咗三個第二

頂撚住呀

有冇妹撚成咁呀 屌

屌你老母咩

痴撚線 90分鐘就放棄攻係度角球旗

LM

咁撚可恥既波都有

咁都爆 七人車抵輸啦

屌得好

對面咁撚廢係到妹妹下 贏1球都好撚柒囉

之前拜狗對利華試過比佢90+入2球爆我細波

等賭睡超算

順便再問 有咩日本馬拎G1/JPN1亞軍多過BV
佢有七個

呢d冇計抵輸

@正叔

比馬完場未 走盤大家開心

收錢

讓球主-1
大波
波強
全部閪哂
又要BLACK LIST一隊空難球隊

一早比左料

又嚟贏波爆角

閪箭45+爆我半和爆得咁夾丫拿

我囧原來開PO屌7郭子豪

屌你老母13

同路

收錢先

真係老土 贏輸都係指定嗰堆人

下場
閪花入撚到未

00

咪係
ON99

名將戶仁

真係弱智
呢個世界就係咁
富者愈富

紅牌都有得無效

睇Netkeiba，戶仁應該得五個全因好歌劇

我跟你腳步了長井
9月見

屌啦媽 半大 全大 針撚到

你買左三箭？

唔想睇 再睇會吐血 88

我就黎吐血死啦

千葉快入吖

816未

西花當我求你

我東京

我816賭本輸埋

我福

我走88

原來又係個幾個輸

嘩，針到癲

你買盤？

覺唔覺馬PO好似TVB
劇情老土，演員永遠都係果D

千葉比多粒

唔跟我

Tvb演員諗起郭子豪

Salisbury頭場誠仔就1.幾

1球就夠

屌你千葉 半2全2

有冇今日個燈水王俾我參詳下

？？？

千葉求你快入

睡超未

5sick buy

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

笑到噴水

你咁旺 你贏啦

發覺有啲人好似啲藍屍廢老咁日日上網睇片當了解世界大事

烽煙買馬模？

買邊樣

同埋浦CC台

10.5b又含

買左2.5B
14 24 15波蛋

閪花00

又係食角之後卡中位數

我屌你老母hi都hi唔到又吹foul

賭神又出手

屌 4串1 又差1粒

好心就報個學位讀下政治或者國際關係了解可入面啲思想先啦
之前見過個po個樓主連現實主義都唔識走去笑鳩沈旭輝

手痕買咗10.5b又跳
下場奥雷 9.5s

我買左知咩事

做咩事？

你地咪繼續賭囉

我輸哂啦點繼續

西花果知角 明明人地掂 話冇 多撚餘

浦CC台算88

認真呢 2030

唔知好嬲定好笑

無睇波 波PO話食咗幾隻角

外國馬算啦

瞓超有無水

連你都外

@郭子豪(期待瑞超)

2走1半格 賭黎做咩

今日都唔gel你，幫你祈禱都要輸

比你睇中，針了

2030高登

我睇住食左兩隻

一早買左 唔會比你水到C007加注

JC又贏 又卡中位數

改名未

30日，計準左9 月5

我都未水

果個太明顯 人地突登唔拎波 擺明撞出
不過算啦

#520
應承我唔好再賭波

2030又迫近

晨操咁贏捉都捉唔住

Buy jor what

16／8

816
905

8月16啲垃圾坡馬都賭

又㩒咗入黎 個天都想我賭

以辰

咁都有得賴

成個miki咁

日日都係度袁爸爸一係就所羅門
但我寧願睇所羅門好過，起碼叫做共和黨有啲份量

李克勤

批准你迷以辰

想BLOCK我必咪講

條友癲到

好正

輸打贏要賭仔

吸引唔同資訊
聽下人分析都係好事
但CC台有D人真係好鐘意造神
鐘意用一個人既背景去判斷個人既言論 好智障

小辣椒

佢個氣質真心癲

會員 #1470 - 福逸應承你戒球 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

瑞超bounce back打撚死郭子豪得唔得先

Tiz the Law馬王

DRC竟然唔用Skysports嘅訊號

邊個miki

餅碎

個MV 光頭係咪呀福來

福係5毛

以辰正好多

呢度個個都係cc台5毛啦

我系

000000000000000000000000000000

MYTV 有冇請郭生上去講波
第一場聯賽咁撚期待

你又想推我福去死

教堂峽谷仔跑2800

有無人知呢個係乜台

係賭波馬
金SIR 咪屈

你地咪繼續賭

你都唔係無辜

佢自己改埋名叫marx

馬模=.=

耀昌之星真係勁

紅牌都入波

ON撚9 馬模8分鐘就打少個

郭子豪早日仆街死啦 日鳩日害人

郭生播場冇波入既
屌啦媽

馬MO= =

杜滿樂隻馬好似唔知做乜咁

on99

神蘇

布達德堅撚到
fight back神蘇

必SIR 而家係咪有3個風

Fight back 好犀利

呢隻嘢Coolmore嘅

馬毛我屌你老母

最初望左望 唔係掛教堂谷仔跑2800

呢隻嘢可以去St Ledger

錯po

入左波都屌老母
賭到傻撚左?

同埋Royal Oaks

馬模方便既直接輸柒埋佢
THANKS

頭先阿加汗嗰隻似典型氣袋

支持去St Ledger打爆Santiago

下一隻Vazirabad

MA MO MOLAMOLA

有冇人買起郭子豪佢

馬會冇 cash out好撚難賭

嗰評述話英法又要quarantine

賭波馬多野講個日=佢贏好撚多

大家唔好中計

9.5 S 16分鐘3c

我一定夾錢

布達德砌返隻馬上黎型撚到

佢母系係 帶來吉利x實夠威

都係Royal Oaks啦呢隻

下場係咪GHEEST了?

兩場輸1.5k都仲要屈 有冇人性

應承我唔好再賭波

九點十先跑

你50k注一贏一輸蝕水位啫

評述好似話遲啲法國入英國要quarantine，咁就應該唔會去

都話HACKEN 數錯角球
上場10 隻當12隻
呢場刷都費撚事
主隊落後無角

謝宮蛇
開定先

福逸應承你戒球

真相左

開場馬模都得啩=.=

大佬，MAMO打少個領先緊點會同你攻
對面又唔識攻
2.5B都針，唉

咁都俾你諗到

哥登堡刷撚完未

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常贏錢，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的公關。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

又角大

24分鐘5c 屌你老母

屌你老母卡馬亞8場未撚贏過 有冇咁撚廢呀赫根

羅敦我屌你老母咩

賭左克勤去得好撚安詳

係呀 我走啦

馬模半大又死 rubblish

兩場6c 一場0c

高登仔1.5s上船

Diu 佢老母

9up

又串我 對唔住囉

好撚憎瑞超

Why don’t bet

我嘉

係呀 我錯囉 咁點呀

X2
夾錢未?
好過拎去賭

夾

ON99 唔係8分鐘打少件
馬模果場點輸錢?
屌你老母西 咁都得

俾水未呀

我唔得啦

嚇親半大
又中假球真del app 算

on9波

HACKEN 第一角
仲要佢老母客隊刷

垃圾到 佢老母 直紅

想輸到仆街咪跟我囉

我都DEL
取關馬會
取關馬PO
取消轉數快

戰神卡跟住又一球到尾 屌

你有邊次唔係出收錢飛= =

高登堡1.5s睇下有無錢收

我人生取消左

你聽日咪又係1730快

0600
代美職

仲未慣依度d口號咩

我從來冇用呢個FORMAT講過野
次撚次比呢個FORMAT水就有

取消完呢3樣野同人生取消有咩分別

富者愈富
貧者愈貧

MAMO紅對面領先都話
而家自己領先，2.5B針得

取消瑞超 thx

果個yurab/貓

人生無樂趣

人生就是很多場的賭博

嘉B

Yurab ：1730 快
我：1730 點部署

郭子豪 收皮未

巴度大逃

冇了

咪一撚樣

藍營果隻咁都追唔到= =

跳樓啦 你老母

預埋

究極PR

先跳一步

奧總月薪幾多錢

法國馬場咁能多人

同一個動作我做左50次
真心既 唔好哂力

早幾個禮拜已經放人入場

真 唔洗兩個鐘又裝返
我都試過幾萬次

呢句真
DEL 左馬會戶口都申請番

麻撚煩 down返又要打密碼 又要重新打ac pw faceid

應承我句野係咪同我地講

救得一個得一個

網頁版算 最少唔會賭閪波

我 iPhone 7 冇 Face ID

應承你了 唔賭波
剩係投資算

睇F1好過

華SIR 晚餐未

快換se2

距離有馬賭既日子仲有150個鐘

金西正

波有時都算
至少我唔會凌晨較鬧鐘起身賭
馬真係忍唔撚到手 一西黑嗰日就仆街

一起?

點撚樣呀5033

有波賭準過罵鐘

原來研訊

欺拉利有冇銀行馬推介

證明佢贏唔少
賭波X錢使鬼較鬧鐘

波我走地會顧客先唔直接禁
馬我係一路講野一路買埋先
個客嫌貴講野串我係會叫佢收皮

x錢撚會訓得著

波杜基林特大
莫迪大
仲有冇

好早晚左了，今日都無上黎叫大家戒賭

屌煮完飯食埋
對答案
花又輸盤 屌你老
一場0-0 一場1-0 輸鳩死

咪撚賭波了
來睇馬吧 準備大戰
有馬出沙圈

好早食左

財散人安樂
訓都訓得C伏過人

咩

Earthlight有1.6

屌你老母咩咁叫投資
係都投機啦

海外馬

Maurice De Gheest大家支持邊隻馬

未必贏硬吧

Se2定11好

福SIR 屌人老母

剩係識騎師

GOLDEN HORDE

2啦 性格比
有錢留黎賭球好過

又想水我賭，一定屌

講心癮 馬大好撚多
一場又快 又有得刨下度下個樂趣 又刺激過波
講真 睇晨操 度形勢 騎練 全撚部係虛假地比自己打發時間既活動
係有運既鳩買都中 無運既下下四四五五啦
四四五五唔係唔去 不過隻馬無咁解

屌呀，本來諗住燈水王馬模半客，見得1.8左右轉左俾另一條

戒賭算屌你老木

已戒 打飛機算

幾時改名
應承我唔好唔賭波

當家猴王 潘頓 約翰摩亞

你出水囉pr

呢度個個都知你迷拉
有冇5隻俾大家追數

Wichita/Hello Youmzain

做乜撚

7 trade in 得$700

會員代表馬：
波利：爆騷
福逸：福逸
新力心：陽光
寶高：X臣

這次下定決心既自己加名
1.福

自己賣

我家兩個主帥都得
Earthlight再多少少

竟然唔撐你學多D

嗰匹仲係撐住無敗呢個名
嬴多次 打多次飛機先啦

講真 大家老死完全明 舉例 約你食飯 打機踢波沖涼
如果同時英超德甲踢 你一定會出黎 最多手痕買少少 更大機會唔買
如果同時係跑緊馬 想你出門難過登天

心癮完全唔同
屌奶星 花平手果時冇買 平半買 含撚

2. 正

仆街呢一兩年真係買左好多第四 鳩到

新力心：陽光

其實馬最好係有得比你檢討
球真係無

我一定係帝豪福星

賭球果種無仇報無可疑
仲要次次比人殺
真係好撚煩

其實唔會
馬我冇你地咁刨得
多數都係mark 定邊d 要注意
即日就等個fd 講埋外圍飛數
買完就對答案
場與場之間果25分鐘都唔會點睇

真 波可以唔睇唔買 睇賽果都得
點撚樣唔賭馬 唔睇馬

角球黨先慘
換走啲刷角撚 冰到完

最撚慘係球証食角
玩角球旗一定同情俾龍門球

史卓豐 贏多多

EarthLight出嚟

馬可以好多變化 又可以好多死因素
跑法已經算係死因素 呢啲就有得檢討

球真係無得檢討

7.4陽光必

EARTHLIGHT FIT撚到............

真啦 基本上 星期日下午 星期三晚
有波踢都唔洗叫我地 咩飯局沖涼都唔洗架啦
其他日子約出黎食個飯 有波睇都未必睇
除非我曼 你馬體 否則多數都出
跑馬果日 你連落街買飯都唔制啦
一係就場與場果30 分 快手來回

屌佢臨完場仲有十秒刷絕殺角硬生生吹完場唔比開

認住呢條撚樣金宇拉 我屌你老母

我當撚左刨馬係興趣 融入左生活

係 笑撚死
一收工急急腳走 返屋企坐定定舒舒服服

睇埋呢場先

Lope Y Fernandez 18-1

賭球有走地
同馬仔叫幾弟鐘等半倘鐘又唔同

好耐以前岩岩有角賭
屌你有場愛華頓補時有角 仲有幾秒先完 好似補4分
球員都埋左去擺波
屌你個球證 即吹 驚死佢開角
咁樣卡中位數 屌佢老

Wichita 8-1

呢隻真係癲 我諗全季輸最多Top 3
果兩場皇天真係。。。。
我同皇天零緣份

3. 7人車

今日之後上年既不敗新星就冇晒

睇行圈
EARTHLIGHT > SPACE BLUE > GOLDEN HORDE

我烽一定係鑽飾神聖

好佩服必蛇控賠率技巧
果次美麗友盈又係控到咁上下得手

大運財

召喚貓蛇

重溫舒服過程

撐earthlight

對富咸
我都奶野11.5
有角唔俾開

Fit呀
成個姿態好輕鬆

太空藍調有點汗

你知我意 我知你心
星期日 你餓？ 你都只會係1300/1330/1400 跑完頭三場其中一場 仆落去買外賣 下場開前要番到去啦
否則個人唔會原諒你自己

我呢一兩年成日買中四四五五包哂頭
輸完第日頹撚到

我必臨場透過賠率同騎師講去唔去馬
勁到

GOLDEN HORDE 幾急下

EARTHLIGHT 係咪1300米法國賽事

想嘔 果兩場輸好多

贏多多果度點解會咁既...

係

係
因為佢成為今年既不敗明星 唔再係新星

係，準備跑

係咪有哂印象
屌佢老 佢驚死條友開
都痴撚線 提早完場都得 當自己德甲牙

EarthLight 1.7

好撚中
係要睇live望住電視先得

屌 好撚緊張
我light

幾多號

藍營藍帽
白帽 SPACE BLUES

10

見到THX
大運財件衫都見到

準備入閘

閘網打開

惡霸淫條撚屌又出幾多隻馬

2隻

就係8同9

卡比努力

Wichita 同 Lope Y Fernandez

Hello Youmzain最後一隻入

Earthlight起步麻麻

Earthlight

底出

笑左 EARTHLIGHT 第3都冇

Space blue 勁到

place都冇

收皮，學贏

牙貓又gel出事

學少

3甲不入
係咪底出

屌
畀學少打爆

底岀 diu

Coolmore嗰隻1300係短

我學又然

space blue幾下殺哂

貓蛇咁樣開唔開心好

Dimitri又中，冇晒冇敗

就馬慢閘推2野上左口

法國佬真係唔驚死
馬場咁撚近個個唔帶罩

我貓又贏

Earthlight起步果下已經岀岀地事

lope y仲有得救
wichita大條脷半路已經騎

Golden Horde騎落去冇既

開心呀
無所謂 藍衫就得啦

藍絲貓

撞撞地閘
我感覺跟左個快步速

好似加速都唔勁

今日隻馬好急
一路放個口都有D頂
輸唔遠都算係咁

Wichita狗餅

Lope Y 最好啦, stay wide都咁近

3歲黎講第一次對年長GI馬算唔錯

2歲轉3歲真係難KEEP到同樣咁勁

法國爆到仆街，英國準備要法國入境嘅要quarantine

Space Blues進步左咁多
破埋G1處

係咪要返一哩

又想講Air force blue

縮返落1200

我諗係要唞

Frankie又fake鳩岳伯仁話Wichita lots of pace

9月跑英國冠軍短途錦標

唔計頭馬，後面4隻實力應該好近，可以計到目前歐洲短途水平

你地繼續賭馬
我人生注左

不如去隆尚教堂先

10分鐘後鳳凰錦標
支持下STEEL BULL

睇replay Earthlight好似中1中起步

請講買咗咩

格流角大？

要睇油王想點，暫時1600火山，1400space blue，總冠軍應該2000，有機會earthlight焗住要1200

Mickael開晒鞭佢都係均速

又中

亨克半大 x 格流11.5 x 烏法9.5s 買唔到

幸運賭場

赫根

咁Pinatubo應該去Prix Du Moulin De Longchamp

估到啦 我都刨呢場角大 格流成日刷到發癲
不過我無錢買

痴撚線唔好講波啦

St Mark's Basilica 咁熱?

Lope Y Fernandez同space Blues去森林大賽啦

宜家係99.9%
佢唔需要諗森林大賽

假撚到

想睇場波都冇直播 on79

笑死
馬MO下半場有踢過波?
0C0入波 好柒煩
紅你老母的牌

係，因為Space Blues成咗材

油王就似打WP，想隻隻唔撞拎曬，但最慘D馬暫時睇又唔係真係超班

大馬主都係咁啦

邊個再講瑞超就係鬼

DRC仲唔轉台

真= =
1010啦喎 仲REPLAY乜鬼

我作主係咪之前贏過兩屆森林大賽

St Mark's Basilica 4/1???

咁想威好正常，我地打機都係咁啦，而家問題係驚貪字得個貧姐

落到大熱
ON9

唔好瘋狂Replay打丁好冇

Mamo劇本到
紅完一粒收工
對家又唔搶攻

岳伯仁

班包頭佬係咪老細贏G1太興奮唔記得轉台

轉台未呀屌快啦

我諗Earthlight今年隨時上一哩
反正宜家冇晒包袱
血統又唔驚冇氣量，上去一哩啦
九月同Pinatubo一齊撼Mohaather就fit晒

播沙圈做乜鳩。。
快啦屌

7/2

轉啦
LUCKY VEGA

6號啦

終於轉

Magna Grecia 半弟

Wa又強姦

蘇超我屌你老母執撚左佢啦

LUCKY VEGA 贏呀

正叔goal

正叔又贏幾百萬LUCKY VEGA

咁撚勁

Lucky Vega

玉龍可以瘋狂打飛機

siyouni仔都係1600啦

L刷角

真呀 出齊三大主帥加埋space blue同佢玩 我唔信都磨唔死佢

成個google起左出黎都冇一條link睇到場波

留返Futurity Stakes啦

賭波馬贏好撚多
15MINS 4C 角大又中

係咁易打2下就自動波湧上

覓腸成買?

他外仔PR

格流係咪謝拉特教

Steel Bull 係咪入錯貨

喜特來全盛去覺士盾打winx 搞到考菲爾德盃讓左比jameka贏

跟住LUCKY VEGA 跑
人地未騎佢騎先已經奶奶地
最後200 加速力差幾班

另外兩場都有得叫下
馬毛兩隊夾埋得2中
笑45笑4

WINDSOR 即係邊度

呢D兩歲馬都係睇完參考下算

LDV又有G1 winner
真係水漲船高

果然有啲入錯貨，要再觀望

半大輸撚哂啦 生命注
沒有命了

溫莎堡都未去過

上次去撚左參觀英女皇住邊

Who玩外圍我報狗 犯法就係犯法!

歐洲都未去過

你叫咩

心靈注先嚟狂刷

正叔幾時遠征

6CC

6隻角
些路迪同格流主場角大真係冇得拗

人地識入波

有冇人夠膽幫賭波馬gel

去日本先都未歐洲
仲有本野遲早去唔到歐洲

Prix Moonlight Cloud 係學大熱

goal

叫閪咩Mamo 2.5b

7隻咪又係刷
馬會醒
3格唔開

格流三格 x 烏法9.5s 點睇

8分鐘已經跳得

boom埋

你都買撚左啦

無買 買唔切

Boom

買左格流半大 睇緊比甲

格流領先
角大升天

除非你撐警察

goal again

入多粒先

幫左啦
佢今日贏好撚多

客入我跟你姓

有冇標題提議?

佢中到傻

禁屌到

跟方駿暉贏大錢

武豐4200勝

格流咁都比賭波馬GEL死既話
我認真唔賭一個月

賭你老母

莊嚴真相贏甩

Admin
so sorry, we lost feed for Ranger vs St Mirren match

我唔撚柒鳩屌你個含....

格流11射已經

聖米倫好慘
被格流輪緊大米

Duke of Hazzard咁樣去到傑克莫華做炮灰

冇得打根本

玉龍係咪第一次贏G1

對官仔骨骨既講馬佬有冇興趣

學

4號贏
1賠35?

杜苑欣

哎呀乜原來柏寶黎架

仲賭？笑45笑4

神蘇last100未到終點停手

和議，然後下個標題可以淨係一個[冇]字

硬淨唔一定實得

夠開十個POST

8.16克蘭芝一哩賽日

[仲賭？笑45笑4] 馬季唞暑討論區XLV

下個禮拜先用

應該會開即場PO

你今日俾左咩水出嚟

Asw對家又中

未比

未到半場都10C

14射 10c 1:0

馬模半客真係開左，冇估真係仆街了

買咁撚少

2x1 些半1.5B 2.1 佐膠半1.5B 2.6

11C

Quota 今日全日上上落落贏少少但又爆左

好冇癮

14C賽前4.25

有冇優越卡

一日都紅卡

我淨係對官仔骨骨嘅靚仔醫生有興趣

心靈角大又中

冇得去加？

烏法5c

唔加啦 賭球過下癮啫

長賭一定X

奧總而家最新幾分？

又可以換野

下個Po乜撚野Topic